點解咁多分化撚話唔好再搞機場？

當手足比啲旅客屌緊果陣，你有冇諗起唔見左隻眼嘅女仔，有冇諗起比人近距離射殺果位手足，有冇諗起地鐵站裡面放嘅催淚彈，有冇諗起d 黑警點樣扮手足做真暴徒，有冇諗起d 白衣人點打我地？

唔洗流血可以癱瘓機場仲想點？
唔洗衝擊有機會令政府跪低仲想點？
唔阻旅客去機場做咩？

不割蓆，不分化，不流血，不妥協

講完

唔likey 歡迎任屌

1

外國支持係bonus, 實在要佢冧檔先係主打，的確係唔夠人，所以絕對唔可以屌班做緊野嘅手足